［多圖］關平近照絕密流出，雲長都未必睇過!

笑左

無雙8

未經同意轉貼平仔 佢老豆話告哂你地

佢老豆都死撚咗啦

想知佢把大劍有幾得意

個把叫斬馬刀